# MyFirstApp

Como tirar do bitbucket para local:
1-Criar um clone do repositório para a pasta local desejada
2-Iniciar Git Bash nessa pasta. (deverá ter la indicação que se encontra na pasta master)
3-Na command line do git Bash: git status 
3-Na command line do git Bash: git pull ou git pull --all

Como colocar do local no bitBucket:

1-Iniciar Git Bash nessa pasta. (deverá ter la indicação que se encontra na pasta master)
2-Na command line do git Bash: git status (para ver se tem algum documento local que não estaja no repositório)
3-Na command line do git Bash: git add <nomeFicheiro> ou git add --all 
4-Na command line do git Bash: git commit -m "mensagem que aparece no commit"
5-Na command line do git Bash: git push origin master

